達拉斯獨行俠 傳奇

有無人發現每次有對手對Dirk Nowitzki 上籃，Dirk都會一野打落去輸And 1 比對手

其實就算跟唔會，都可以唔打落去

老啦

可以直接放棄兩分
有時候好想佢係場上進攻，但防守真係

見佢做放題真係好心酸

唉 其實進攻上左力 只係防守負分

後生都出名防守中下下
老左緊係放題